男朋友睇到我開Post數佢啲衰野

琴晚男朋友襯我痾緊屎個陣 睇我電話
我無攞電話入去

出到黎見到佢攞住我電話 閪晒面
我都心知大鑊 唔知佢睇到啲咩

佢掉左我個電話落地 我執返就見到係連登個發送匣黎。。

之後佢兩隻手推我膊頭 推左我落地下
就開始不停鬧 叫我躝出去

：咁鍾意開post 比個晒人屌囉
：係咪咁撚唔滿意 你cheap過雞
：咁撚多不滿咪撚住喺到 臭閪

講左好多好侮辱既說話
之後鞋都無著比佢趕左出門口

如果你地見到另一半 開post鬧你
你地會點

我都係上黎呻下姐。。。。。。
利申：同朋友共用account 講男朋友野個啲先係我開

而家啲gay佬咁撚多花款

絲

飛撚左佢啦 咁撚肉酸

佢掉你手機落地都得？

佢嬲個陣多數都會掉野
舊電話都比佢掉爛
又會成盒飯車過黎

今次無直接掉過黎我個頭已經好好

邊有男朋友會咁樣推女朋友同趕女朋友出去
我條女都好煩有時好撚黑人憎，但我都唔會點鬧佢，因為諗到我鬧完佢唔代表我就會開心返，相反兩個都會唔開心，咁不如我一個唔開心就算，反正瞓個覺就無事。更加唔會打佢郁佢，呢啲係男人嘅責任。 飛左佢啦。
Btw我都想好似你條仔咁狠心

飛左佢啦
佢好大隻咩？佢係咪個啲瘦瘦猛猛，平時成日好多不滿屌呢樣屌個樣，但又唔敢當面屌人個啲？啫係對出面人就和善懦弱，對你就兇狠。

點解你可以咁好
你平時唔易躁底？

應該誤會特別小氣

好Gay....

低EQ

平時都躁開
有咩唔滿意會照鬧我
唔知點算 可以點好

如果你見到女朋友開post鬧你 你唔會嬲咩

我會 :光復香港! 時代革命!

其實係條街求其搵個人都好過呢pat屎喎
唔好麻醉自己話自己好愛佢，覺得佢有一日會為你改變
佢根本就唔適合你，分手把啦

間中易燥底，但識自己冷靜。
主要因我易心軟，所以唔捨得鬧佢，諗到佢唔開心，我個人都唔好過。
同埋有時諗，鬧完佢之後佢發脾氣之後又要去花更多時間氹佢，我不如忍一忍啖氣，鬧完佢要氹佢棧搞死自己
絲打一定係太過和善，搞到佢咁惡咁誇張。

因為佢冇野鬧到我

一律感情問題都建議分手

其實女仔係咪多數m底，鐘意比男人粗暴對待？有一日打鳩你會唔會覺得幾爽，認真探討

分手啦， 睇你之前啲post都知你男朋友唔愛你
之前又講得出EX好過你
人再嬲都唔應該郁手打伴侶，又不停侮辱你
狠心啲分手啦

「鬧完佢之後佢發脾氣之後又要去花更多時間氹佢，我不如忍一忍啖氣，鬧完佢要氹佢棧搞死自己」

好啱聽 如果個個男人都咁識諗就好

好辛苦 鬧我個陣淨係可以唔出聲

但你得165

你仲開post
花式自殺好開心 ?

講笑
你對女朋友好好？

抵死

佢碌j好勁架？咁都忍到？

唔知點解 永遠咁岩越鍾意既男人就越係對自己差

係咪因為對你越差你越戰鐘意佢？

佢係咪其實好愛我 只係脾氣唔好

佢唔上連登
只係咁岩睇到我發送匣

你確定佢之後唔會因為咁上連登睇你點唱佢 ?
你仲要全部唔加密

應該話本身鍾意佢既話 佢對我差我都會幫佢諗藉口

同埋有會好想征服佢

反而一個咩都聽晒你話既人
經常會係對方鍾意自己 多過 我鍾意佢

佢平時點對你？

好多依啲仆街

你地冇好好傾過問題？

原來大部分女仔真係咁既犯賤思維應該當你班pk狗咁撚先得

你諗太多
呢個人會打你，愛你愛極有限。
搵下個更好。

有 但佢覺得嬲個陣發脾氣係情有可原

出街會黎接我 又會同我去我想去既地方

但隨時會躁底
我唔敢出聲 唔敢講野

其實所有人嬲都會發脾氣
不過你都上得黎啲到講你男友，而且又傾過
傾唔點就算啦，佢又推你，分開算啦
一個男人冇錢冇權唔緊要，最重要係唔應該對愛你嘅人動手

啲人吖你分手
你又不斷講條仔嘅好說話 咁你咪撚開post屌佢
繼續俾佢虐待喇

先唔講佢愛唔愛你
人本性難移，就算比你地結左婚，佢家暴你係遲早嘅事
加上你已經去到唔敢講野嘅程度
一齊得唔開心，盡早分手啦
我EX都係咁，好情緒化,試過係條街到推我落地下
每次我想分手佢都死纏難打
好唔容易佢溝左第二條女，我先甩到身
有得走快啲走

佢對你冇歉意，唔覺意自己錯，真係分得；）
無論佢愛唔愛你，佢最愛嘅都係自己

不過我地叫你分手都冇用
可能你會覺得佢會改或者係愛自己
但當去到佢傷得你好深嘅時候你先會醒悟

唔係....
佢好少話要扑野

你個陣係點 次次都唔出聲定對罵？

做女朋友時都咁 你唔係覺得咁樣會有將來呀？定你覺得佢有機會會改變？佢愛你既話根本唔捨得咁做！不過我諗你冇咁易醒覺架喇

我想知點解
佢已經完全無同我扑野既性趣咁
同埋搞都係直接插 咩都唔會摸

我都想知仲有男朋友唔會搞我 算唔算係問題

分手囉 可以點？
仲受佢氣？
睇返你之前d po都睇得出你條仔對你都唔算好

扑野扑到交功課咁 借問聲你地咩年齡層？

係 一開始唔係咁
以家覺得自己好似一隻識郁既飛機杯
上下上下就係比佢出
出完佢就訓

25歲

鬧還鬧但揼哂野又郁手郁腳真係唔得

脾氣唔好
想佢改到

唔明

一日留係佢身邊 辛苦嘅係你自己
點解要咁執著
脾氣唔好嘅人 遲早會打你
你仲受得住 仲忍到？
出面大把世界 大把人比你揀
何必為左呢d咁嘅人斷送自己？
你想成世都咁辛苦咁樣比佢話你咩？
你遲早會頂唔順我同你講

仲有 單方面付出得多 會攰

男朋友唔掂我 扑野當交功課
算唔算唔愛既表現

如果扑野當交功課，咁應該唔愛你
扑野一個主動，一個被動，根本就係交功課

阿妹 唔好再作賤自己 佢根本唔愛你 飛左佢 留返少少尊嚴俾自己啦 你家下咁樣 難聽講句 衰過雞

一早叫你飛咗佢啦。。。都唔知有冇講咗十萬次

除咗高度之外太完美

我忍唔到就對罵，睇情況
不過對罵多

我唔明點解連做愛都可以咁

話扑就直接插
有無諗過都要滿足下女朋友
好唔開心 唉

從來唔鬧交？

有時不過好少事

佢推你落地咁殘暴
你應該推佢落街

佢有諗就唔會咁對你啦 當條女咩呀 真係飛機杯咩 正賤男

係咪正常唔會咁樣
掂一下見濕 就當飛機杯咁用？

其實自己知咩事 以前拍拖男朋友都唔會咁
愛我既都會想我開心
唉

唉
eq高真係好緊要
次次鬧我我都好唔開心 我唔出聲係因為我驚
好驚佢

分手啦屌
我做你條仔啦

打女人既廢柴都可以叫做男人? 可能前世係太監

多謝

鬧都唔敢鬧 點敢推佢

其實玩角色扮演係咪咁好玩

姐係點

認真你就分手啦
做人一啲底線都冇
換做係我男朋友咁撚樣對我
第一次就應該分手
如果打女人（正常情況下）
應該屌返佢c眼一百萬次
再分手

或者咁講 如果生活上其他野係開心既 我又覺得性唔代表一切 但生活上以至連性方面你都係被虐一方 你要好好問問自己 係咪真係咁抖M 你係咪享受呢一切

其實你自己心裡有數 只係你等緊一個傷害到你會放棄既機會

係街見到一pair情侶背影 個男仔傾傾下計錫落女朋友到
我都可以睇到喊

世界真係唔公平 渣男就有女 我正常人都冇女

係咪媾親都係女神

條友暴力傾向 遲早家暴 早走早着

冇溝過女小毒撚一個

同佢講：大家都係男人，唔好咁小器啦。

點解會無媾過女
無鍾意過人咩？
唔主動？

樓主啲post好正
點解仲可以一齊到
犀利～

好多男人都係咁 可能你都係

唔開心

除左飛撚左佢 我諗唔到第二辦法不過睇死你唔捨得

自編自導自演

樓主不如學下點樣愛自己 先拍拖啦

EQ咁撚低就唔好出黎害人啦 唔鐘意就掉嘢

你仍然期待佢會改？放棄佢放過自己啦傻人
點解仲要俾呢d渣男當飛機杯？

唔想連飛村杯都無得做

你真係好岩

飛機杯*